要求警察取消配槍 只有特別人員 通過審查才可配槍

學元秋講 佢地學歷低 EQ低，如果給佢地配槍，只會令社會更危險。

好似英國，澳洲咁，其實都唔係全部警察有配槍。香港都應該審視依個做法。只供通過特定測試的武裝警察配槍。

佩

啲狗可以自己買槍？

的聽同事講話驚罷工無車搭返屋企唔好出街

點解依家咁多咁嘅人 又唔比意見 on99咁

問你呀 係咪可以自己買槍？

其實某程度上 黑警咁寸係因為有配槍。如果佢地返工放工都係冇配槍，其實同普通市民嘅武力唔係相差好遠。睇下佢地仲敢唔敢咁寸

佢地咁串係因為犯咗法都無事，唔太關支槍事，無槍一樣可以打人

明呀 調查委員會一定要做。另一方面，如果佢地唔係全部有配槍，日後更加多左個顧忌。唔敢不停將武力升級，因為去到一個點，佢地同民眾係一樣武力。

華語國家冇一個係市民有槍權

華語竟然有「佩槍可以係自己買」呢個定義，簡直係匪而所思

香港可以話係最先有現代化警隊嘅華語地方

香港警察官方最常用就係佩帶槍械、佩槍
（要承認嘅係間中都會見到「配槍」，毅進仔水平係咁上下）

要拗就麻煩俾個有說服力嘅source，
而唔係求其俾個content farm就當係

應該咁講，我都有諗過係咪我搞錯，但係你俾個content farm做source，令我對我嘅「佩槍」說法更有信心添

Exactly, 所以係通用詞。試問閣下係有咩research or source去證明一定係佩槍？萬事專家先生

黑警 內部都用配槍。 勁啦， 而家你一句就全世界唔用得。

台灣又唔用得。叻啦

同埋 我冇咩點埋係咩文 本身唔係咁想理你條正字L 只係將第一個Google result比你睇

你咁勁 要上黎連登話人打錯字拎存在感，點敢理你呀。

第二個Google result